一人一個粉絲好惡既韓團

Super Junior: 落膠水落水俾東海飲，慶祝東海死老豆

EXO嗰班瘋狂追星癲雞實走唔甩

TWICE

最撚善良

ONCE
成日冇啦啦比佢地屌

係
成日針對你 明明你用心良苦

Army都冇人講？
雖然冇留意佢點惡

wanna one
我女朋友鐘意，佢好撚惡，做乜都俾佢屌

呢個係anti唔係fans下話

你有福，Wanna One就散

落膠水唔係允浩咩

飯SJ, Anti 東海，好似係

老屎忽男團多數都惡過狗

世界彈 屌最撚惡一定係Army

Exo for sure

EXOL ARMY Wannable 贏晒

EXO-L真係好惡 本身自己圍內啲成員飯都成日互片

利申：食開花生嘅EXO-L

抵啦

EXO, SJ, BTS, 呢3個冇得輸

Wannable又唔覺喎 ，上年mama wannaone拎左個咩男團獎 佢地d fans 係咁同exol army say sorry 心諗做乜尻野

9成嘅男團嘅粉絲都好惡

開呢啲post既樓主係咩心態

個啲吾係粉絲啦，明顯係Anti

BLIND